# ﻿Note

Please prepare the following data as much as possible in your system 
for the final demo.

If your system requires particular data format that does not match with 
the given data, or requires additional data, please modify the data to fit 
your system. (Do not modify the system to fit the data, you should follow
the project description and task sheets)

In case you need to modify the data to fit your system, please note 
the change and let us know before the demonstration.

## Update 1 (2019-04-26 21:30)
- added titles for image components in Course 2
- added CECU values for each course
- added Quiz 3 for Course 1

------------------------------------------------------------------------

# User 1
- Role: Instructor
- Email: c3297@cs.hku.hk
- Username: kitty
- Password: Kty#3297b
- First name: Kitty
- Last name: Chan
- Autobiography: Kitty is an instructor from London.

# User 2
- Role: Learner
- StaffID: 00002123
- Username: vmore
- Password: vMr#3297b

*...plus the following information retrieved from the HR system*
- First name: Volar
- Last name: Morghulis
- Email: volarmorghulis@example.com

# Categories
- Mergers and Acquisitions
- Markets
- Risk Management
- Securities
- Financial Modelling
- Operations
- Fintech
- Information Technology
- Recreational Studies *(new category)*

------------------------------------------------------------------------

# Course 1
- Title: Sanrio Characters
- Category: Recreational Studies
- CECU: 3
- Description: This is a course about Sanrio Characters.
- Instructor: Kitty

## Text Component 1 in Course 1
- Title: Entry 10
- Content: This is the content of entry 10.

## Text Component 2 in Course 1
- Title: Entry 46
- Content: This is the content of entry 46.

## Text Component 3 in Course 1
- Title: Entry 5
- Content: This is the content of entry 5.

## Text Component 4 in Course 1
- Title: Entry 73
- Content: This is the content of entry 73.

## Image Component 1 in Course 1
- Title: Kuromi
- Content: fig2.jpg

## Image Component 2 in Course 1
- Title: Patapatapeppy
- Content: fig3.jpg

## Image Component 3 in Course 1
- Title: My Melody
- Content: fig4.jpg

## Image Component 4 in Course 1
- Title: The Runabouts
- Content: fig7.jpg

## Quiz 1 in Course 1 (when used, 3 out of 5 chosen and 2 out of 3 to pass)
### Qusetion: I hope we’ll be good friends forever! 
- A: Hello Kitty
- B: Little Twin Stars
- C: Gudetama
- D: Tuxedosam

Answer: D

### Qusetion: I want to widen my circle of friends this year! 
- A: Hello Kitty
- B: Little Twin Stars
- C: Gudetama
- D: Tuxedosam

Answer: A

### Question: Some things don’t need to change. 
- A: Hello Kitty
- B: Little Twin Stars
- C: My Melody
- D: Tuxedosam

Answer: C

### Question: Wake me up when the new era begins… 
- A: Hello Kitty
- B: Little Twin Stars
- C: Gudetama
- D: Tuxedosam

Answer: C

### Question: The more you wander off the beaten path, the more discoveries and friends you can find! 
- A: Hello Kitty
- B: Little Twin Stars
- C: Gudetama
- D: Pochacco

Answer: D

## Quiz 2 in Course 1 (when used, 3 out of 5 chosen and 2 out of 3 to pass)
### Question: Hello Kitty’s birthday? 
- A: Nov 1
- B: Nov 6
- C: Nov 16
- D: Nov 30

Answer: A

### Question: Hello Kitty’s height? 
- A: 2 apples
- B: 3 apples
- C: 4 apples
- D: 5 apples

Answer: D

### Question: Hello Kitty’s weight? 
- A: 2 apples
- B: 3 apples
- C: 4 apples
- D: 5 apples

Answer: B

### Question: Hello Kitty is … 
- A: a cat
- B: a girl
- C: a boy
- D: a creature

Answer: B

### Question: Hello Kitty’s sister is 
- A: Charmmy Kitty
- B: Little Twin Stars
- C: My Melody
- D: Mimmy

Answer: D

## Quiz 3 in Course 1 (when used, 3 out of 5 chosen and 2 out of 3 to pass)
### Question: The birthday of Little Twin Stars is... 
- A: Apr 1
- B: Apr 27
- C: Oct 31
- D: Dec 24

Answer: D

### Question: The birthday of Kuromi is... 
- A: Apr 1
- B: Apr 27
- C: Oct 31
- D: Dec 24

Answer: C

### Question: The birthday of Bad Badtzu-Maru is 
- A: Apr 1
- B: Apr 27
- C: Oct 31
- D: Dec 24

Answer: A

### Question: The names of Little Twin Stars? 
- A: Soso and Lala
- B: Titi and Lala
- C: Kiki and Lala
- D: Momo and Lala

Answer: C

### Question: Patapatapeppy is... 
- A: a girl
- B: a boy
- C: a cat
- D: a bird

Answer: B

------------------------------------------------------------------------

# Course 2
- Title: Hello Kitty and Friends
- Category: Recreational Studies
- CECU: 5
- Description: This is the course about Hello Kitty and Friends.
- Instructor: Kitty

## Text Component 1 in Course 2
- Title: Entry 4
- Content: This is the content of entry 4.

## Text Component 2 in Course 2
- Title: Entry 15
- Content: This is the content of entry 15.

## Text Component 3 in Course 2
- Title: Entry 6
- Content: This is the content of entry 6.

## Image Component 1 in Course 2
- Title: Hello Kitty
- Content: fig1.jpg

## Image Component 2 in Course 2
- Title: Bad Badtz-Maru 
- Content: fig8.jpg

## Image Component 3 in Course 1
- Title: Pochacco
- Content: fig5.jpg

## Quiz 1 in Course 2 (when used, 3 out of 5 chosen and 2 out of 3 to pass)
### Question: The color of Bad Badtz-Maru? 
- A: White
- B: Black
- C: Pink
- D: Blue

Answer: B

### Question: The color of My Sweet Piano?
- A: White
- B: Black
- C: Pink
- D: Blue

Answer: C

### Question: The color of Patapatapeppy?
- A: White
- B: Black
- C: Pink
- D: Blue

Answer: D

### Question: The color of The Runabouts?
- A: White
- B: Black
- C: Pink
- D: Blue

Answer: D

### Question: The color of Pochacco?
- A: White
- B: Black
- C: Pink
- D: Blue

Answer: A
